黎緊9月因為工作關係，每星期要上2次深圳，有冇咩要注意？

有咁少野帶咁少野？
手機用新？
問題我要帶手提電腦，點搞好

問公司借電腦

手提電腦有咩問題？

俾人抽血抽到乾

入面如果整左好多文宣file咪仆街

1) 辭職
2) 404 error

公司機

比其他同事借晒
我宜家呢部已經係claim公司錢買既私家機

買部新機，最好係iPhone

過關時主動講普通話
公安會放下好多戒心

上個禮拜搭高鐵冇事
行深圳灣就check袋
不過都係係咁2睇下1分鐘走得
你有冇得叫公司出高鐵錢

準備定身後事

準備撐警片
護旗手圖

轉工啦屌 抽血喎唔怕惹愛滋？
份工緊要定條命緊要

咁咪del左佢囉
放係其他hard drive到囉一係

愛滋針

辭職。
會死人。

準備大量J圖
撐警片

高鐵有無好似落馬洲咁有 d黑色屏風有公安圍住 check人

咁你CLAIM公司錢買
你唔撈都係要 還番俾公司
反唔反送中都好
正常公司機都係唔會用來做私人野

暫時淨係聽過深圳幾個關口有人奶野
港豬澳 船關 未有聽到個案

辭職轉工保安全

著印有中國旗既衫 要表現得你好愛國

有出入境都有

塔飛機有無事？